Red Velvet 登告示牌榜首 橫掃海內外單週榜冠軍！

回歸滿一週的 Red Velvet 繼即時音源榜後也開始攻佔各種單週榜，甚至拿下告示牌榜的冠軍，恭喜她們！

根據今天（1 日）更新的告示牌 World Digital Song Sales 榜顯示，Red Velvet 的最新主打歌 “Psycho” 成功空降冠軍寶座；除此之外，她們也連續兩週獲得 Social 50 榜的亞軍，是韓國女子團體史上的最佳紀錄。

在這同時，”Psycho” 也拿下了韓國的 Genie、Bugs、Olleh Music、Soribada⋯⋯等網站的單週音源榜冠軍，海內外人氣都持續上升。

另一方面，SM Entertainment 昨晚也釋出了 Red Velvet 在耶誕夜舉行特別活動的影片，一起來重溫當時的氛圍，也希望 Wendy 早日康復！

Irene Joy Yeri Wendy 加油

Psycho 真係聽到上癮...

可惜WENDY..

祝早日康復

首歌真係勁好聽 實至名歸喔

牙溫見到咁樣可以走得安安落落

We need RV!

Ho ball